Pizza Box係咪全線結業

突然想食pizza,發現屋企附近嘅pizza box 全部無哂，係咪做啱住全線結業？